覺唔覺我哋需要再一次快閃開花？

上個星期日和理非行咗80萬人出嚟， 政府完全係冇回應到大家嘅訴求， 要進行快閃開花，一定要快閃，減少被捕率， 將運動嘅溫度升溫。

推

覺 保持憤怒

連登只報結果不需過程

冇撚用，反而應該85咁
多區申請不反集會再開花

同意

你係到問完點快閃
好撚多狗mon post

好多人都等緊多區集會同光復XX

好，支持

Yes Sir

好難再有多區不反啦

D狗仲會批咩

係快閃就低調組隊啦，公布晒出嚟d狗就有部署

我知，純粹係提議俾大家

十八區啦
推星期六日

真係要

開花只係運用武力達到目的既其中一個做法
而且實會有手足犧牲
現實咁講 唔係85 101 救理大果種氣氛下 係好難動員
或者大家可以諗下 除左開花 仲可以用武力去做到乜?

唔讚成盲目開花
尤其黃區住宅區開花
同搞自己個竇無分別
開都開藍區紅黑店
同埋中環春袋

捲

冇錯 無明確目標就冇動員力 根本就開唔到花

和你shop？

快閃開花就唔好喺連登吹風

For what

而家下下公海吹雞基本上好易俾狗捕，組小隊自己出先最安全，但點解咁多人都組唔成，因為個個都驚組到隻鬼到時團滅，尼樣唔諗諗佢就好難攪。

但公海吹雞永遠最多人

連登充滿休息撚

12月24 平安十八區快閃

星期六啦
12.24仲有排呀ching

坦白講，成日話組小隊，但好似而家咁我得一個人，tg又組唔到，連登又組唔到。。我點組..?

可以複製10月4號果次咁就好
效果好，少人被綁架

清算黑社會

Push

應該要打返一次靚既陣地戰
震懾呢個警隊

重打陣地戰
邊有一次震懾到
次次都企係到俾人打
反而be water次次都打到落單狗

陣地唔好on9齋企
要四面包圍同主動攻

On9

陣地邊次傷到狗，我哋目標係死物，唔係狗

依家靜晒，睇嚟止暴制亂成功

Pish

唔統一一個日子好好organize快閃就會土瓜灣咁

又未嘅，睇睇上星期日

冇一次陣地戰係成功，連打和都難
快閃火法係最成功

其實真係要